請問狗仔呷醋應該點樣教導佢地

兩隻唐狗 兩兄弟嚟嘅
大個隻好活潑
細個隻就文靜啲 但有時會呷大個隻醋
跟住佢咬佢 咬到第二隻傷晒
想問問應該點樣做
利申 新手

你做左啲咩，令到佢呷醋？

好普通 換下哥哥 佢一時時就會呷醋
哥哥就大隻啲
由細到大爭波都贏
兩隻都唐狗 未夠一歲

我兩隻都係咁

比隻狗女佢哋輪下

狗本性就有階級觀念好重，一日未肯認同邊個係大佬都係打餐死

我入到黎.gif

細佬圖

Eric Ko 有一集好似差唔多

點都好 兩隻狗應該都要當你係pack leader. 你先管得掂
你管得掂 你要佢地停止爭執 佢地唔會夠擔再打 最多玩下

要從階級觀念下手 食飯既時候你食完先可以比佢地食

(參考: 狼係狗既近親 有相似既行為模式 係群體入面 地位較高既會有得食先)

阿哥圖

入皇區問肉酸意見

認真po唔好搞事

細佬的確有少少毒撚feel

阿哥粉紅色耳仔
可愛啲

細佬個樣好可愛好嗲，大佬個樣似陽光青年。

細佬個樣成個油頭死毒撚
大佬個樣好現充，睇落仲後生過細佬
我係狗女會想比大佬屌